嚴正要求食環署執法

最近喺街上同網上見到好多片好多人喺場上面撕d紙落黎
撕完落嚟就咁掉係地下
搞到成條街都係垃圾

仲影響傷殘人士坐輪椅出入

真係好影響市容 比外國旅客見到仲影響旅遊業發展

嚴正要求食環署執法向亂拋垃圾著發出告票嚴正執法

大家有證據不妨試下向食環處舉報 還我清潔香港

你覺得搞呢d有用咩?
依家係冇法律年代,你上晒裝打柒d廢老一定冇手尾跟
除非你打死佢

當我係和理非
兄弟爬山

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減重點!!!幫手推

我聽政府工朋友講
如果大家想投訴人影響環境衛生
可以影底撕紙人 撕紙
然後send email 比1823 處理

Push

推 要求1824 食環嚴正執法

有圖有真相